[公投] 10.13 活動主題 IWISHHK 主題重要表決！We stand with America！

同意 食住暴雪NBA嗰勢反佢枱
唔同意 主題講返香港人權法自然就會通過

入嚟唔推 你就浪費曬美國勢力創造出嚟嘅民意啊

推

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

你地唔好唔覆啦 上唔到熱門啊！

民主自由唔會因為祈求而到來

美國出盡力去打響民意戰 差我地助攻啊

再煲衰仔樂園s23

推爆佢啊 主題IwishHK 是HongKong stands with America

一齊搞啦！

push